啱啱同條女講下笑 佢就大喊

話佢對波好似細左同墮咗之嘛
佢即刻黑晒口面 跟住仲大喊
叫我以後唔好掂佢
屌 依加點收科

分手

人地唔覺佢對波細左同墮咗咪得囉

最慘係唔好笑，呢鑊你仆硬街

立即搓返圓佢

同佢講 再喊就同我結婚

下次仆嘢嗰陣一路仆一路叫佢say sorry

同佢揸返大去

即刻唔喊

我唔信

真架

樓主 一路好走

呢啲「笑話」你expect佢比咩反應？
「呀bb豬你講啲咁嘅野㗎？衰人！哈哈哈哈⋯」咁？

你試下條女講笑話你碌尻仲短果你個best friend，睇下你心入面好唔好受？

你話 上網有人教 一日搓返一個鍾就會廷返

講還講不要拎事實出嚟

咁佢個肥仔波真係細過同墮過你果個嘛 你畫公仔畫哂出腸

弱智都有女

屌佢依加日日係到過自己對波細左
講下笑之嘛

如果佢同你講你條j幼左又短左 你會點

第日你有左我地既BB就會變大嫁啦

你條j都好細同軟左小小

佢成日係到話有bb會lin黑

你同佢講黑都幫你啜到變白

仆咩你老母
扑呀

唔好笑囉你老母
係人都知既野就唔好講出黎啦屌你